# مرحبا بك بوثائق ام كه 

للاطلاع على كامل المستندات أنظر [mkdocs.org](https://www.mkdocs.org).

## الأوامر

* `mkdocs new [dir-name]` - إنشاء مشروع جديد.
* `mkdocs serve` - ابدأ الخادم ذو التحديث اللآلي.
* `mkdocs build` - بناء موقع المستندات.
* `mkdocs -h` - طباعة رسائل المساعدة والخروج.

## مخطط المشروع

    mkdocs.yml    # ملف الإعدادات.
    docs/
        index.md  # الصفحة الأساسية للوثائق.
        ...       # صفحات مارك داون أخرى، صور وملفات أخرى.


## استضافة موقعك الخاص
لاستضافة موقعك اتبع الارشادات في الصفحة التالية:

https://gitlab.com/pages/mkdocs
